hp公司正一黑店黎。

小弟前幾日買左幾部m183fw printer，當時店員實口實齒話1部可以攞800$禮券。本人諗住登記攞禮券。登記完確認批左。2個鐘後話產品編號比人用過左。 取消登記。
呢d垃圾黑店公司。 抵制。
另外打去客服電話，話負責同事長期放假，中肺炎咩，一個月都仲未有人番。新機保養保固都話比人用過哂，無任何保養。

對唔住 借個位
【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

比人用左唔問唔追究？

你係hp門市買定邊到先
問番買果間鋪點解會比人登記左好過

$800券一部？
部機本身賣幾錢部？

Hp門市呀。 登記確認左，隔一陣話比人用過 好奇怪。

2700.

打上去話問審批部 玩9野
推廣部個阿叔話審批部無電話係澳洲放緊假。準備踩上佢佢公司理論

我諗起cut唔到有線果單嘢，你唔會帶菜刀上去掛？

佢WhatsApp 回覆恐嚇我
推廣部電話：9140 0832

圖？